有冇人飲咗雀巢最新嗰隻蛋黑咖啡

啱啱飲咗 淡到好似飲水咁...
飲ucc細細罐嗰種齋啡好過

淡